Master 抉擇 Ranking 定 科 (Finance or Q.Fin)

是咁的
小弟有兩個選擇
UvA Q.Fin (Overall ranking 高d QS/ The)

RSM Finance (Business school ranking 高d , Europe Top 10 business school, career support & network 好d)

希望有人可以指教下

利申只會考慮荷蘭
一黎學左荷文 就夠期移民
二黎係當地最大果間銀行做緊intern

本身偏向option 2
但近排望返option 1 Quant Fin都幾好咁

兩科唔同無得直接比較播
如果你數唔得 qfin會好慘

數& stat & programming& econometric都過得去
Bachelor 有1/3 都係呢d 全部A- or A
反而general 科好唔掂

Push Finance人救救我

好睇你有無做過相關既野
如果無，bachelor 直上
咁鐘意stat math就揀qfin
唔鐘意咪揀fin
如果想留低 揀d包placement 既program

Finance 同 q fin 讀嘅嘢差好遠喎

利申 就讀 qfin, 數底麻麻，淆到仆街

無
淨係做過 FinTech operation / KYC/ Relationship management (Corp) / Bank payment service
想做product side / FinTech related

呢邊finance 計落STEM
有數& stat & program
同埋個master望落唔係太難

咁master 好似無乜關係
你應該讀個computer science

金融呢d intern 緊要過出身
Qfin 要撈得起一定ibank 出身or else 個degree 冇乜用
Arms 果面有冇ibank 比你做option pricing 先

呢邊market 好細
見緊ECM intern 入到final in 希望得

都係
個quant Fin 我都預左得個名

咁你揀鐘意讀果科
fin 教d野會無咁technical 有d讀完無讀既感覺
Qfin 會重stat 會有d野學到 但未搵到有相應嘅role apply 到

個問題咪係度
Ams冇finance既你點都要出返london/frankfurt 做
呢個uva 有冇support 比到你先

無 但過多年就夠期拎永居/ passport

Push